請你地用呢張圖同家人解釋番cctvb 依家的做法

自推一下

2

3

4

5